聽日恆指唔跌500點都偷笑

好友係咪要針

232走唔甩

廳日熊爆

聽日237

報數 今日 -0.5%

乜事。。

多謝燈